陳雲：揭竿起義，秦始皇也是這樣被打敗的。現在看你們用竹竿，可謂丟盡華人的臉。

陳雲：沒一個懂得用棍法。中國功夫到了這個田地，丟盡老祖宗的臉。
揭竿起義，秦始皇也是這樣被打敗的。現在看你們用竹竿，可謂丟盡華人的臉。